{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 모래시계펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。 追加人数は事前に連絡してください。最大人数を超えると入室ができず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守していただき、施設や損害賠償に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式や個人用炊事道具は使用できず、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は自制しなければならず、予約特典が提供されます。 運動場、カラオケ、フットサル場など様々な施設が利用でき、バーベキューも可能です。 バーベキューコースはS、A、Bコースに分けられ、それぞれのコースには夕食と朝のさまざまな料理と干しスケトウダラの酔い覚ましスープが含まれています。 駐車が可能で、ビーチが見える眺望権の位置です。 釣りツアーや特産物販売、トゥルレキル登山も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守していただき、施設や損害賠償に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコースには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューコースはS、A、Bコースに分けられ、それぞれのコースには夕食と朝のさまざまな料理と干しスケトウダラの酔い覚ましスープが含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "釣りツアーや特産物販売、トゥルレキル登山など様々なアクティビティが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 372
    }
}